通常政府工接受到你係出面做幾耐？

小弟做緊graduate trainee，一心想考政府工，但又好驚自己一次又一次禁衰左，想問政府有無話接受唔到我係出面做幾耐？麻煩晒！！

無

禁大家最長試左幾耐先搵到？

政府唔睇exp
除非pro grad

無限
不過拖得長做返初級職位好蝕底

唔該各位巴打！！

咁

禁會睇咩？想睇下有咩可以吸引到佢請我
其實可唔可以話永遠無太遲？我好想30前搵到份穩定的，30k以上

無所謂的
不過通常想做做左幾年野有一定經驗
同埋個人穩定
做事識睇眉頭眼額咁
但佢又會咩人都請下以示自己公平

以打工立場就愈早入愈好
最緊要唔好怕
見位就考

知道啦巴打，謝謝你詳盡解答！！
仲好怕自己出黎未能即刻搵到就會好遲添

唔撚睇

除非有講到明 唔係多數唔睇
有d直頭你係出面做過會私下扣分。。
e.g. 勞記某d職系。